其實發完夢係唔需要講出黎

連登又好，fb又好，希望大家都要好好保護自己

驚閪咩

驚到仆街呀

推